［公投］Carrie定沙律

呢場簡直係樣同波既鬥爭

憑咩

on9
小朋友先做選擇

我係保錡緊係揀七師傅

Carrie世界第一

以為係carrie lam

唔撚會係沙律
瘦骨仙

CARRIE

講還講 唔好有圖

沙津
對奶完勝

CARRIE FOR SURE

carrie

沙律內外在都完勝

聽到Carrie呢個名已經唔開胃

屌你呀

落咗妝唔同樣
但對奶落咗罩唔會細得去邊

咁奶除左衫／bra 又未必呢個形姐

如果同呢條女比，一定係沙律啦，雖然沙律把聲真係好難頂 , 講野都好mk 妹冇乜氣質

女朋友carrie
sp沙律

竟然不相伯仲

全部屌晒啦,重揀黎做乜撚

我揀carrie lam

沙律啦
Carrie改壞名

呢個樣奶腰pat腳都完勝

大奶is everything

兩個都正

Carrie衰咩

沙律世一

屌你

咁都瘦？ 肥咗正咗喎

沙律 FOR SURE

沙律 for sure

193 for sure

Carrie落妝應該麻麻

波for sure

揀老婆一定揀carrie

第一張相有啲似青鋒

又搞埋呢d投票
俾人綠已經夠慘

沙律100%

我要Carrie lam

林兆波：人哋又係carrie條仔
我又係carrie條仔
點解我個carrie咁仆街
又冇沙律食

識貨
呢個一個月屌32晚都唔厭
射完唔會軟

屌...兩個都好撚正喎點揀呀

Carrie很有日本女朋友feel

一定係沙律啦..

我愛健康 我愛沙律

對波起碼大2個cup

Carrie
床上有日文語音選擇

我揀sexmachine

carrie 淨係個名已經輸左

安格，我入來為左睇佢！

推到個仆街仔收皮

樣就carrie襟睇d 但沙律對波真係頂唔緊做女朋友就carrie sp就沙律

咁柒都有得二選一，我都著衫潮d做mk了

沙律唔開聲ok

屌你老味八兩金

要樣
（不過大口）

正皮左..

沙律大波贏哂
邊有男人頂得順
你諗下許志安對住榮譽永久飛機場對足咁多年
好慘

沙律個樣太夜場feel

呢個Carrie 嘅話寧願屌溶岩唔想掂佢

on9
一定學Poki揀兩個

少年你太年輕了 + 啲女人好古惑架

沙律睇舊登啲人話佢假波

carrie 世一

啲奶假架

講還講唔好po圖

沙律呢條老牛聲假波mk留返比你地
Carrie 做我老婆就得 我會養佢

Carrie Lam for sure

基因要點改造先出到呢隻錯版人類

沙律啦梗係
Carrie呢啲擺明改錯名

邊有得同對波鬥....

沙律講野好似有啲口音咁

兩個都同事過 一定係沙律正啲
Carrie只係一個扮架妹嘅mk 妹

樓主係咪On9 ？

梗係大波沙律啦

瘦 但索，屌埋你嗰份

入嚟就係為咗睇呢幅圖

Carrie 0波人

Carrie

dont make stupid people famous

睇蝦條哥條片Carrie 啲性格麻麻地
不過都係被偷食個個慘

等左幾耐?

on9先諗
沙律唔洗諗

你話呢 改錯名囉

Carrie有啲角度同台灣個tiny有啲似
不過佢個名畀777搞到有陰影
沙律個樣就有啲似mix
真係兩個都唔錯

carrie lam

吓um
carrie係老婆
沙律係sp
一睇落去得呢個感覺

For 咩先
老婆/女朋友Carrie
SP/玩下就沙律

似加美杏奈多啲
成日當佢carrie咁j

八兩金真係幸福賓周
兩個都好正

我好現實
有波就贏

其實正常都會揀沙律
一般男人都想試吓大波嘅滋味

JOYCEPRINCE 都夠大

應該係

有樣無波 同 有樣有波之爭

Btw, 花心唔係罪，但唔該清清楚楚，同埋認衰仔。

依家分分鐘傷晒兩條女既心，屌你老母 poki

你個公投冇Joyce喔

沙律除左大波之外
根本無可取之處
佢同杜汶澤拍嗰啲節目
已經睇得出呢條女係冇腦同on9
把聲又難聽又男人 一身都係公廁味
每次都只係努力show對波

仲要無啦啦喺IG串個正印
明明自己做緊第三者都可以咁串柒柒

呢啲女拎黎屌下做下sp咪算囉
邊會有人想同一個得對波既公廁過人世㗎

做老婆做女朋友梗係Carrie啦

屌下就算既=沙律
過人世=carrie

Carrie for sure

有冇冇p圖嘅相先比較倒

真係唔明，點解條友可以食到2件正嘢

梗係揀沙律，日系女30歲已經到大限

估唔到爭持咁撚激烈

一三五沙律
二四六Carrie
禮拜日就3p啦屌

以為大J d沙律

太少圖好難討論

沙律點輸

覆還覆 唔好有圖

有冇年齡比較？

沙律for sure

七cfu正呀

我都以為係

今次有圖都保唔住伯母

聽佢上森美公子會做訪問，睇佢做旅遊節目，都係勁悶，不過男人係視覺系動物，都係抵抗唔到誘惑

肯撚定係Carrie
睇佢ig打段野都可以知佢幾好女
大好機會報仇插條人渣幾刀都唔插
仲要維護佢
相反沙律淫到上個樣 做sp就算啦 女朋友/老婆真係不了

唔好怪佢 沙律個ex 都係咁樣對佢，佢先有樣學樣

Carrie女朋友
沙律SP

樓上話落妝個樣唔掂又乜又柒嗰啲

要多d 圖先討論到

比埋片你都得啦
feel到係真愛

一定係Carrie
見過佢中學素顏，已經係咁既樣
唔係靠化妝

Why not both

一定沙律

中出 Carrie Lam

兩個都唔關連登仔事

沙律=瘦骨仙
Carrie=?

有波就多個玩法啦

沙津

沙律ig點串個正印？miss左

用雞同鴨講串人
暗示自己係雞

我都而家都唔明pk 有咩吸引地方....
有無人可以指點一下

沙律啦
有沙律食仲有人奶飲

我撐才子

反而調轉諗：點解poki 會食到佢地
比着我一定揀193或者肥仔

想屌carrie lam

沙律唔使揀，一家日屌夜屌

沙律

Carrie 唔好得去邊 嫌條仔搵唔到錢就分手 又冇波

哩啲女人一失業/低潮就離婚分你身家喎

一定揀大波

點解會咁講先
乜都無就講

poki 講的

Source 呢

可唔可以要carrie 個樣
沙律對波

點解要唱個ex
呢個人人格好撚有問題

poki 都係大狗公黎

決定要唱衰個ex
冇證冇據都要唱衰佢先

試圖合理化自己冇講分手就走去偷食沙律
等自己同沙律可以名正言順咁一齊

而與沙律同齡的保錡，在2018年參加《全民造星》時被嘲似八両金，並在節目上喊住自爆因為冇錢送禮物畀女友被撇，加上輸比賽及失業變「三失青年」，幸最後獲花姐賞識加入ERROR，先後為ViuTV節目《鬼同妳上位》、《大發夢家》、《港男入贅手冊》、《花姐Error遊》等做主持，有很多不同工作機會。

Poki個人夠尻又好笑
個格夠mk
多數女都鍾意mk仔㗎啦

呢個carrie人人想𨳒
不過係用口𨳒

呢個好似唔係講緊Carrie
係再之前條女

你企起身睇多次段文再諗清楚

佢可能讀寫障礙

講緊再上一個ex呀
佢講呢段野時都未識Carrie

咁都有得笑

19年先識Carrie喎清

2019年先同carrie一齊
係咪條仆街識搭時光機返？

反正兩個都食過 梗係揀個淫啲

覺得沙律都比poki呃撚咗，以為真係Carrie唔肯分
男人

Y not both

沙律!!

我會簡沙律 簡都簡個有身材啦

有男人會唔揀沙律？

沙律個樣輸少少
身材贏多多

講到沙律唔會咁

緊係沙律啦 你話沙律好撚樣衰就話姐

沙律又靚又大波

沙律對眼怪怪地咁好似成日都focus唔到咁

我揀Carrie

有波梗係食左先
唔好玩咪飛

叫carrie嘅快D改名啦

你focus唔到佢對眼姐

青頭毒撚：Carrie

真男人/高手：沙律

完

你班連登毒撚好撚on9 一聽到揀Carrie做老婆同女朋友就知弱撚智 你on9還on9 下一代係無辜架嘛🥺 做乜要佢地捱餓 到時佢地發育唔健全或者變撚哂弱智仔女又屌撚哂你「老母」啦喎

Ching 平時去開邊個夜場啲女咁撚正 介紹下

邊有人同對波作對

7cfu 咁有錢
係人都識簡

我簡唔落全部都等我黎頂喇

食咗沙律會肚痾, 不了

沙律係有波，但把聲唔得呢
要mute嘅話寧願要個無咁大啦

小朋友先揀

poki已經用行動證明咗沙律係好食啲
carrie呢啲樣落咗妝應該-50分

沙律食呢d食完就算 Carrie先係老婆格

鄭若驊大過沙律

揀邊個都好
條仔好樣小小得唔得 真係好柒

對奶好假
Sp可以玩下

沙律咁耐都紅唔到點都有原因
個格幾串同麻甩

沙律 同白粉報都幾fd
曾經拍過d 水著片 扮偷拍片
唔知係咪互惠互利啦

唔排除自己放出去
定係畀蘋果影到後就黎個順水推舟
個男係點都影響唔到佢

所以我比較好奇佢以前d 野
希望有人爆下

打格呀，仆街

樓上嗰班話沙律身材完勝嗰d
係大 但起角喎大佬

唔知沙律有冇搞過Kimi老公

大婆同二奶

沙律有本錢
佢同 林耀星分手唔知點解呢

我要沙律啊 好想扑沙律

我揀食大家樂

沙律啦， 好肉緊咁揸實佢對波，女上係咁搖，搖搖下又奶下粒lin，諗起都興奮

同沙津玩返一頭兩個月先
玩夠就搵CARRIE LAI

沙律個格一定好過Carrie
條仔係賤男就梗

沙律應該巢皮
玩多幾年變啊E

點睇都係正印

係 dklm睇番花姐遊
條友咁撚重口音

carrie其實幾似神7年代既小嶋陽菜

風韻猶存

人地係食過carrie, 所以食新口味

CHARLOTTE

條友同金剛都幾似
講野唔正
樣衰
花心
賤男
幸福JJ
爛gag當有趣

假波不了

揀carrie lam做女朋友巴打好重口味

沙律 老牛聲
一諗到同女電話嘈交就係男人聲……
SP就正

屌打晒全香港女仕

沙律同PK一樣串底性格 真小人
Carrie應該偽君子類 會扮野啲

所以咪同保錡夾大家都串

明明有晒心理準備入嚟睇㗎啦嘛

沙律仲有咩花邊新聞

沙律把聲都幾趕客，老夫............

好撚樣衰啊